呢個po留名者皆中糖尿

因為真係好甜